去完海洋公園夜晚食乜好？

如題

去黃竹坑街市入面食 有間叫青咖哩屋 幾好食
蒜蓉包必食 真心推介 ~

珍寶海鮮坊

McDonald

食女

如果你少去南區，咪順便去吓羅

集古村酒樓

屎

感謝